招人玩LF2

長玩
定時定候玩
開mic玩
約埋一齊玩
入谷先